求下你地啊！幫手聯署！ 差少少炸。。。等海牙幫我地收黑警皮！

小妹盡左力forward俾人架啦。。。
多你一個好撚多

香港人！反抗！加油！我愛你地！

LINK!!!

自推！

自推

推

自己推！

光復！香港！

香港人！

加油！反抗！

Done

差少少炸！

記住條link要share埋俾朋友！

黑警！

推！

推啊！

推佢老母

簽啊！

推呀

感激！

推爆佢老母

愛你！

推比全世界見到

推！啊！香港人！

你老母死黑警！推啊！

簽呀！！！！！！

我愛香港！中共仆街！

推呀 簽呀

自己香港自己救呀

手足！
加油！

推呀 簽呀差幾千個咋

推 簽個名你都唔撚簽？

推呀 差少少咋

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

手捉！加油！

簽個名唔會好難咋

啱啊！加油啊各位！

簽完仲要比親威朋友簽埋呀

要Shareeee!!!!!

Share ar

Push

係香港人心心念念嘅海牙呀

轟炸機推！

仲唔仆去簽？

大波仔推！

有用po呀

推推推

推呀 幫手呀

各位加油！

集氣！

幫你推

推撚到上太空！

send 去tg gp

推！啊！

Share完個網冇跳到嘅？

係架！記住要check email!!

各位巴絲簽完記住要Check Email verify 啊

香港人！
反抗！

Signed
Never forget Never forgive

推到上熱門！

黑警！自殺！

香港人！加油！

pushhhhh佢老母！

呢個係點簽 佢叫我分享 係咪一定要分享先簽到

簽左 有冇人答到我 其實簽完有冇人會理

push

簽左最多叫哂自己少少自己
但人地連命都敢賭上 自己哂少少時間又有咩所謂
咩都做咁先係黃絲精神

簽夠就有！！
香港依家咁大件事！

答咗！

打名同email！
但記住要verify個email!!

香港精神！加油啊！

推！！

我都希望有人理下我地 之前個d白宮簽名又係冇回頭

推！加油！

俾啲時間人地！
始終香港國際地位都高，人地都好多野同policy要搞搞
我地要有信心！

加油！

係咪簽左?
Thanks ` for signing Request Permanent Court of Arbitration to Investigate Unlawful Force of HongKong Police

係啊！感謝你！

我知大家都好攰！

近日太多負面野！

我地要更團結！

香港人！加油！反抗！

推推 簽個名都做唔到反咩抗

點解好似唔同白宮個個咁
要再打開連結

啱啊！唔會阻大家太多時間！

兩個機構唔同setting 姐

求下你地啊！幫手聯署！ 差少少炸。。。等海牙幫我地收黑警皮！

簽左

幫推

已簽，推

感謝大家！

推 差五千炸

上熱門！

Pish

差5000！

Posh

集！氣！啊！

Tui

tui bao kui!!!!

簽

推！簽！

done

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word

1112三罷
香港人 報仇

推啊！！

報仇！

反共！愛港！反抗！

5毛去死！

感謝各位！

好攰啦推到。。。

但我都要繼續推！

push his lomo

pushhh kui lomooo

光復香港

tuiiiii ahh

Tuiiii

Push.

時代革命！

你都預左返唔到工 不如唔好扮工 直接出嚟幫手

打狗！

港大男神！推！

唔推唔係人

Q

簽個名好快手啫

我推左半個鐘！繼續！

Signed

tui

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

Tui推つい

signed

up

小妹感激不盡！

支持

tuiii uppp

推
推
推

pushhhhh

差1950

Push push push

大家幫幫手

Signed!! 制裁死黑警

差少少炸各位！

Done and push

少少！

推呀 差少少

推爆左

sorry簽遲了

我單飛捐左幾次捐夠1000啦, 幫下手啦屌你地

9衝去簽！

甴近平

差少少！

199,650

300個！
300個！

100！

掂啊！

我唔係搵好多架咋, 今個月要逼食金拱門/樹皮,不過無計啦

已sign

200萬人遊行，就簽夠200萬個

我愛你！

推啊 甴近平

回貼前簽左了

簽爆佢

手足手牽手

好撚ON9, 我睇返RECORD, 原來我之前都課左300, 今次再課200+400+400,加埋成1300....我今個月營多一個月啦

推推推推推

簽左 推

連豬好可愛

pish

ok

每次load入去個數字都唔同??
試過廿萬，而家15-16萬

Done!

[復仇]和理非唔該全部black bloc, 復仇要行動, 唔係剩係叫口號

簽
但想問真係會回應既咩？

Pushhhh

Push and done already

學生要停課！！！！

(理性討論)教育局死唔叫停中小學，係陰謀！

因為停左中小學會間接造就大罷工，此仍大大粒春袋！試討論如何達致中小學合理地停課或被停課～

[UPDATED]
港大、浸大、中大、理大、科大、恒大、教大、公大、職訓局、Ive及演藝學院
宣布明日停課
--- --- --- ---
教育局肯停課未？
有冇人一齊draft 封中文信俾家長，
一人一信sd 去中小學要求停課！

唔好睇少babykingdom c9 家長既力量
罷工罷學
俾國際見到！
--- --- --- --- ---
《要求學校停課template》
To: EDB & 教協

更多原因:

如遇意外，敢問學校的第三者保險是否涵蓋，以及校方能否承擔學生人命傷亡的責任？

基於保障學生安全，作為貴校學校的家長，督請 貴校考慮自行安排停課。期望 貴校盡早作出決定，讓家長有足夠時間安排人手照顧子女。

qui and tsim

tui and tsim

推啊

E

其實依啲聯署真係有用？都簽過好多好多個

利申 已簽+已share

和理非戰線搏下咋
On99課成千買個希望

六合彩我每期都買
唔買連中嘅希望都無

推到支爆 屌哂黑警老母

已簽！

咩團體黎架？

推呀屌

集氣

罷工 開花

香港人！堅持！

推爆佢

點解我睇到兩條link入面0人簽過既？

Done
Push

push!!!

繼續推

推香港人報仇！

簽左 推佢老母

唔好意思借一借位
經過今日！天水圍弱點已經發現！入嚟推！！！

推上去

要簽幾多

人手置頂

Signed.

Go

大家快啲簽

p ush

Signed 但想問簽完之後佢問我可以chip in or share , share我都明，但比錢可以點幫到件事？

中國會強烈反對海牙干涉中國內政

推推推推推推推推推推

推撚爆你

簽咗

簽左
但其實寫去International Criminal Court先有用

差d

無人推

巳簽

.

好撚毒...自動send晒比所有聯絡人？

推 幫手

lm sin

Share

Push!

推呀！！！！！！！
手足為左你中槍
簽個聯署好難為你？

我愛香港！中共仆街！

簽左!!!!!!

singed and push to hot door

求先簽嗰時，個人數好似跌咗

推呀！簽呀！

簽ed 不過我唔覺得海牙會幫手

推!已CHIP

都叫有個希望啊。。。

簽，推

已簽，曱近平

簽左

但唔覺會有用 六月以黎簽左過百個 依家咪日日有手足死

推
重建警隊

推 大家幫吓手sign~

lm

你自己提訴先有用 我聯署俾你去入紙好唔好